Lintest Gawril Samailow om leppinud Jürripäwast 1868 kui 1870 kats aasta ossatükki assemel rahha massa 6 Rubla, siis temmale tuleb Hüssemaa maa 12 taalre 60 Grossi 69 Rubla rent massa 1 Jurrikuu päwal pool rahha, Mihklipäiwal toune pool rahha.
Rappnal sel 4. Detsembril 1867.
Gawril Samailow   XXX
Kinnitetu Kohtu poolest:
Kohtumees Gustaw Narrusk
Kohtumees Kristjan Kros
Kohtumees Jaan Kliman
